# Avancées réalisées le 10/05/2021

Une petite description du projet

## T-DIT-902

* Réunion rapide du Milestone 2


## T-DAT-902

Lien du repository :

[![forthebadge](https://forthebadge.com/images/badges/check-it-out.svg)](https://gitlab.com/loic3357/t-dat-902)


* Test de la tecnhique de KNN pour une IA plus propre


## T-PRO-000

* Début de graphiques pour le Dashboard
